屯元天情況極嚴峻，必須自救

屯元天手足要覺醒啦

致其他區手足，深圳灣有唔少直通車去港九新界各區，必須自救

自己打走支那狗
保衛家園！

政府無能，必須自救

自推十下

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

支持

私了蝗

推

醒啦手足們，咁樣落去唔止場運動淡化，更加係威脅緊全港市民生命財產安全！

天水圍前幾晚班街坊後生仔咁樣被人打被人拉食TG咁就算？希望大家關注醫護罷工嘅同時都關注下面臨失守嘅大西北

兩盒，thx🙏

屌你老母見住一車車b3x 爆哂咁走落黎，真係屌你老母

屯元天深圳灣B線巴士已經冇仼何存在價值，大家唔好拆巴士站，唔好用噴漆噴倒後鏡